用吸塵機吸咗隻蚊，應該點做好？

一蚊啫 唔好要啦

比番個仔人啦

佢吸我血，唔可以姑息

放隻異性入去交配
生完埋蚊放入仇人屋企

做善事, 放生

細蚊仔姐，由佢

如果係街有條友咬你一啖咁可唔可以放生

唔細呀，會吸人血

都係想引肥絲 啫

肥絲脂肪太厚，唔驚蚊，所以唔會入黎

好痕

有無方法可以報仇

剪哂佢啲手手腳腳

佢係部機入面

吸D蚊怕水

點個蚊香焗暈佢

蚊怕水係咪唔會整死佢

唔想佢咁快死

津路

會唔鍾意自己

放入雪櫃凍暈佢再拎出黎

上網睇話蚊最驚大蒜味所以吸左幾粒入去，佢依家係到亂咁飛

吸塵機太污糟